# Mise en place d'une simulation de monde (C++)

Mise en place d'une simulation de monde composé de divers objets. Les objets qui composent ce monde pourront être statiques ou mobiles. Un certain nombre d'interactions seront possibles avec le monde et les différents objets.

L'objectif, au-delà de la mise en place de cette simulation, est de se familiariser avec les design patterns et autres bonnes méthodes de développement pour être en mesure de les reproduire dans des cas plus concrets. Cela inclut, bien sûr, la modélisation de notre application par les diagrammes de classes UML.

![Diagramme de classe complet de la première partie](/rapport/UML_1_5/out/Total/Total.png)